bomba係咪收左皮

如題
好掛住kikko

kikko好柒

一般樣，但好撚有味道

唔提都唔撚記得邊個係Bomba

跟左亞視
東山再起

未撚聽過bomba

月經？